自己一女仔去飲酒係咪唔得？

24歲女 出左去做野幾年先讀返書 身邊啲朋友全部細幾年 都唔係話傾唔到計 但係...有時想去飲酒放鬆下又冇朋友飲，自己去飲又驚驚地

同我去飲實安全

去7仔買支酒都驚

可以試吓同我去飲

絲打最緊要唔好飲醉，求其搵個同事去啦

又唔想係條街到飲

同事都唔飲🤷🏻‍♀️

上黎我屋企飲

Tg: Hugo_1991

咩叫得唔得睇你真係想去飲定係想比人撩架姐

同中佬巴打們去啦 我地去開清吧 吹下水玩下標 唔會劈 全部都係成熟巴打 有專業人士 有老闆 有金融才俊
有興趣pm me 啦

睇下你自己為咩飲。

如果你想俾人撩 梗係去pub。

如果你單純想享受酒精

自己屋企最舒服

利申 中女絲

真係好鍾意係自己屋企飲到半醉

短暫拋開所有煩惱，然後直接訓

真係想飲下姐

都有試過係屋企飲 比屋企人問長問短

諗住去樓下酒吧飲下咋 但自己一個怕尷尬

自己一個落bar無問題

問題係 都係個句

你飲酒為乜

如果為放鬆，唔好意思 呢方面女性係比較輸蝕。

如果你夠自愛，你根本係bar唔會放鬆到，除非有好信得過朋友係度。

因為你根本唔會知 咩時候杯野俾人落左野，同埋飲到半醉，個人警覺性真係會低左。一諗到呢2點，你根本無辦法好放鬆咁飲。